德國外交部出聲明

GermanForeignOffice
@GermanyDiplo

Germany government organization
The mass trial under the National Security Act in #HongKong further endangers pluralism in the city. Those arrested must be released, their rights must be respected & the postponed elections need to be held as soon as possible in a fair & democratic manner.

fb German Consulate General Hong Kong
中文版

【德國外交部就47名民主人士被控之回應 German Federal Foreign Office responds to the trial of 47 democrats】

因《國安法》在香港進行的大規模審訊，進一步危害了香港的多元性。被捕者必須被釋放，他們的權利必須得到尊重，被延期的選舉必須盡快以公平和民主的方式舉行。

作用同香港人係屋企念力抗爭一樣

好過冇啦

Heiko Maas 再次神隱

引證西方文明幾咁失敗，完全對共產黨惡行束手無策

都係果句 亞洲事務你好難預期歐美會真打
德國政府又要謀住份中歐貿易協定

不過歐美依家針緊新彊條線 想杯葛冬奧 Heiko Maas都有出聲

推

中国：嗯嗯

支那：哦

push

個聲明算係好強硬，應該會有跟進

德國算係咁啦
又唔係佢勢力範圍